Ze vertelde over mij en Tom Sawyer die de zesduizend dollar vond (alleen ze kreeg het tien) en alles over pap en wat een moeilijk lot was hij en wat een moeilijk lot dat ik was, en uiteindelijk ging ze naar waar ik werd vermoord.
